支持牛屎佬接管大陸城管

香港市民已唔歡迎你
中共同你一家親
希望你接管大陸城管
反正你咁受五毛歡迎
五毛鐘意俾你打
送中啦你條牛屎佬